屌奶星，恩莫比利成世人最fit既時期竟然無世盃踢

咪係

隊波廢有乜計

隊波其實人腳唔差
鋒線有比洛迪同音樂比利
閒閒地都數你十粒八粒

防守大師雲杜拉

廢老

仲睇好佢今年神射手

呢條撚樣真係敗哂意軍d當打球員

insigne又係fit

前後都OK, 但中場垃圾